有冇人睇過北京滅亡？

睇中國嘅科幻小說最hit應該係三體

但細個喺圖書館睇到本書叫北市滅亡
覺得個名好過癮所以拎咗上手睇 之後就一發不可收拾咁睇完三本對小學生嚟講應該都算難明同難睇嘅書 但而家對於本書叫做由未來穿越到明朝嘅爆炸案同埋串連到佛家嘅思想 覺得當時嚟講都算係先驅

有冇人睇過 可以討論下

個人中意南京大屠殺多啲